%@metapost:6reprofigexo37.mp
%@Auteur: Thierry Gauvin.
\par
{\em Sur papier quadrillé.}
\par Les motifs ci-dessous ont été trouvé sur les amphores des VII\ieme\ et VIII\ieme\ siècle avant Jésus Christ. Copie ces deux motifs sur ton cahier, et continue la frise (premier motif) sur toute la largeur de ton cahier.\\
\begin{center}
\begin{tabular*}{17cm}[t]{p{8cm}p{1cm}p{8cm}}
$\includegraphics[width=7cm]{6reprofigexo37-7}$ 
& &
$\includegraphics[width=5cm]{6reprofigexo37-6}$ \\
\end{tabular*}
\end{center}